女朋友望住架林寶望到眼甘甘 我偷偷地買咗架俾佢。。。。。。。。。。。。。。

surprise

幽默感嘅嘢真係唔好勉強
放過自己放過我哋喇
真係唔好笑呀屌妳

Haha

男人可以窮 但唔可以無大志

今晚你跪老母板定鍵盤?
晒錢買模型

似紙紥...

Lego Lamborghini Sian FKP 37